# spring_basic

springboot+mybatis 基础
已经有了登录注册和页面，swagger 也集成了
日志采用log4j
# 新增的是服务降级和限流和熔断

### 计数器限流和rateLimit 令牌桶限流
包括计数器限流和rateLimit 令牌桶限流
也包括了 http 调用另一个服务。
线程池
有返回值的 future线程
端口 8082 调用另一个 8081的服务 

LimitController 是入口
LimterService 是具体业务实现